朝鮮宣佈不再繼續研發核武

Kim Jong Un: North Korea no longer needs nuclear tests, state-run media reports

左膠又jump roof了

侵仔啊

聽住先

唔夠錢個陣再研發

暗地裏燃發，吹咩

第時你就知

金仔玩宇宙科技呀

豐溪里個核試場本來就已經因為地質不穩定唔可以再核試，而家又變左因為停核所以封。
果啲打住共產字頭既獨裁政權真係全部都係仆街黎。

一核試分分鐘成個場倒塌

北韓宣布 中國製造 台灣報導 英國研究

所有北泡講既野聽住一半先啦

無錢咪暫停囉

金仔好快收皮 睇下卡達菲就知